蘋果日報 兩岸 20200818 星期二

蘋果日報 兩岸 20200818 星期二

「黑幫老大下台中國才有救」
中央黨校前教師轟習 遭踢出黨取消退休金

美擴華為禁令堵截第三方採購

美轟炸機逼近東海防空識別區

派員監督禁剩菜 設浪費黑名單
「惜食文革」瘋捲中國

長沙公益案 不滿被指涉顛覆監視半年
NGO創辦人程淵妻 申請國家賠償

================

5小時前
「黑幫老大下台中國才有救」 中央黨校前教師轟習 遭踢出黨取消退休金

■儘管曾任教中央黨校，蔡霞仍敢言斥責中共的弊病。
5小時前
堅守原則 任教黨校陷焦慮

5小時前
美轟炸機逼近東海防空識別區

5小時前
美擴華為禁令堵截第三方採購

■澳洲國防部警告中國間諜密謀竊取軍方機密。
5小時前
華涉派間諜盜澳軍艦計劃機密

5小時前
派員監督禁剩菜 設浪費黑名單 「惜食文革」瘋捲中國

■四川成都遊樂場遭暴雨淹沒。
5小時前
四川洪峯三級跳 六萬人疏散

■南投投注站開出威力彩頭獎。
5小時前
台4億威力彩得主捐出264萬

■NGO負責人程淵已被帶走一年，其妻施明磊一直為案件奔走。互聯網
5小時前
長沙公益案 不滿被指涉顛覆監視半年 NGO創辦人程淵妻 申請國家賠償

李思俠
5小時前
女工程師維權陷囹圄獲撤控

5小時前
《三十而已》小三上位 帶旺「陪罵」服務

==============

最Hit

7小時前
【港版國安法】被制裁鄧炳強遭銀行限制服務 林鄭使用信用卡時受阻

7小時前
【糧食危機】上海下令「紅衞兵」舉報浪費食物 5年內缺糧或達1.3億噸 專家：恐造成官逼民反

7小時前
【讓子彈飛】曹永廉認證黃翠如藍絲身份 「自己友」光環救朋友妻

被美國起訴的Alexander Yuk Ching Ma （互聯網）
1小時前
【港產雙面間諜2.0】多次在港見中國國安人員 前CIA人員向華出賣機密檀香山被捕

3小時前
【即時天氣】天文台發出1號風球 下午至黃昏考慮改發3號風球

7小時前
【中美角力】拆解失去SWIFT的香港金融 美元交易失效 等同制裁伊朗、北韓

5小時前
警察轉移資產 - 左丁山

■特首林鄭月娥日前接受央視旗下的中國環球電視網（CGTN）訪問。
5小時前
林鄭：制裁令碌卡受阻

=================